一堆人完全搞不清楚狀況 北京他們要的是毀滅「黃絲」 使其不能再起 你是無法技術性回避的

如果你看的是東方人的書，你就會理解北京在做的是清算鏟除敵對勢力，跟清朝在消滅太平天國後做的事差不多。一堆人還在研究香港政府是否違法，是否違反法治，是否違反人道，或者基本法，或者雙重標準之類，完全搞不清楚狀況：他們要的是毀滅太平軍，即「黃絲」，使其不能再起，你是無法技術性回避的好嗎？

對方擺明想整死你，還談法律法治制度人道道德之類是否有病。這是政治，不是在中學教通識教育。

那些民主派天天講北京害怕人民的力量，既然你們懂這樣說，你們是否應理解東方人是怎樣對付自己害怕的東西的？消滅，因為害怕所以要斬草除根，有殺錯無放過，特別是你的經濟力量。

約翰懷爾斯不會跟你說這套的，再讀幾千本討好國際政治哲學大師的書也沒用。人家談的是美國獨立後兩百年後的社會，而你在美國獨立前的社會。

害怕你，對你來說並不是好消息好嗎。

Mythical Au:
讀過中史就略知一二，民變失敗最低消費係洗劫全城、流放為奴、徭役，屠城、滅族滅到全國改姓都好普遍。帝國首都唔會理城入面班人係咪「中立」，總之成個城成個省一齊罰。

Cheng Lap:
曾國荃屠南京，無分你是不是太平軍，香港班弱智就以為自己能置身事外

Mythical Au:
譚嗣同《北遊訪學記》：「頃來金陵，見滿地荒寒現象。本地人言：髮匪據城時，並未焚殺，百姓安堵如故。終以為彼叛匪也，故日盼官軍之至，不料官軍一破城，見人即殺，見屋即燒，子女玉帛，掃數悉入於湘軍，而金陵永窮矣。至今父老言之，猶深憤恨。」

Cheng Lap:
你看，人類真的不會進步

我阿爸係男人

老衲都有用過鄭立

LM樓主被熱狗

推

牠們要毀滅的是「香港人」

因人廢言就係你呢啲

事實

不如你試下反駁佢既言論

咪天真，你認為中共真係可以消滅香港人？！香港人係命中注定會消滅共產黨

又係你條鄭立影印機, 收左契弟鄭立幾多錢? 鄭立昆鳩本土派話隻手遊係本土, 其實深圳整, 點解釋?

成篇文剩係係度放負,有乜好駁?

唔係話一定要有建設性，但篇篇文破完題就完既話不如整個鄭立生成器算啦

咪玩啦，香港人何德何能做得到

都唔會輪到香港人做

街上唔到，打文化戰又失敗搞緊史上第一次移民救國？

聖經預言咗

我真係唔知講咩好

諗清事實 有時過於樂觀唔係一件好事

無錯！香港人必勝！